矛盾

只是有時候真的太累了，
偶爾也希望能有個人給依靠一下。

但當這個人出現了，
反而害怕起來，
擔心自己太過依賴他。

然後有一天，
當他從生活中消失的時候，
將會無法變回自己，
那個與他相識前，
堅強而獨立的我⋯⋯

我係雞

只因深愛著